如何使港鐵交還東西鐵經營權

其實而家港鐵都係租用kcrc的經營權，有無可能請他交返出o黎?

KCRC=港共全資
你覺得有分別咩

自膠